拉莫斯=足球界Zaza Pachulia

都係咁撚仆街

24小時都未夠 輿論已經變咗係沙拿錯
仲想屌拉狗？比黃狗百屌就有份

對唔住囉

問題係zaza 只係後備
但拉狗係正選
邊個威脅大啲 自己諗😆🧐

條友成個生涯就是茅西+犯規犯唔停 果種人

佢同比比2條友 係摩狗 踢功夫足球果種全盛期 真係無人能跟

算啦，連登輿論姐

巴係扮野做戲

但班皇狗 成日講到自己正義超人

明明 同一時間 皇狗是仲嘔心的功夫足球

最近幾年win左幾個歐聯 開始洗底

kawhi leonard

Salah=Kawhi